香港人都幾撚仆街

就話說頭先搭搭下車勁頭暈，忍唔住痞低咗喺車頭位
一落車係差啲睇唔到嘢，就搵咗個位坐低咗，跟手放咗兩包爆谷係自己隔離，我個人就耷低頭閉目休息，到無咁頭暈嗰時，我起身發現嗰兩包爆谷唔撚見咗
講緊我出冷汗出到連頭髮都濕埋，大家三唔識七你唔嚟問候下我有無事都可以理解，屌你老母連爆谷都要偷你係咪咁撚乞兒偷撚咗我兩包爆谷條撚樣我祝你全家都生肺炎屌你老母死賊仔

屌好撚嬲諗起上次喺尖沙咀突然勁撚m痛又係差啲暈都有撚樣嚟同我爭的士係咪咁撚賤嗰時未肺炎唔使戴口罩，我直頭臉青口唇白都要同我爭的士，含撚啦

下次落毒放返同一個位

屌你老母偷帽
頂帽係我爸爸送比我 我最心愛嘅帽嚟㗎
仲要係紫色

屌香港人?
你係五毛分化撚
連登唔可以講真話

嬲到想拎cctv起條賊仔底

帽都偷係咪咁撚乞兒香港咁撚多乞兒？

香港人就係賤
永遠唔見野都搵唔返

支那人偷

我係pr公司 其實出post係想幫個爆谷做廣告

我今日都買咗兩包 你咁唔舒服我比你食啦

我都未試過喺香港唔見嘢係搵得番
反而喺日本成個袋漏咗隔咗一段時間都搵得番

係咪你偷還番畀我！！！成百六蚊㗎！！！！！

食咗我包爆谷條撚樣生肺炎死 屌你老母死賊仔

佢見你又肥又爛肉幫輕你姐

你講漏咗係爸爸喺大埔特價場買畀我

唔知寄唔寄到畀深圳監獄嘅呢

邊隻牌子

你真係follow咗我你暗戀我？

百六蚊你食鑽石？

台灣嗰隻咩星球唔記得咗名

我係Muji食住先啦Hehe

一包80嘛我買咗白袋大包嗰隻

FF少陣啦肥西

!!!!!!食過

唔敢食啦依家頭先差啲要call白車，呢兩日戒下口先

Muji都好食焦糖味

係咪比我上次講完肥肥地幾正之後宜家買啲肥肥地嘅嘢食

我免疫力好差成日爛手爛腳sorry嚇親你

你係咪血糖低
係 又平又好食

我？

ching肥肥地咩

好橙呀 睇見都辛苦我都成日甩皮我重要好鍾意搣

係...

掛住台灣先買咋我食藥都有食到肥肥地（塊臉）

加埋你撞玻璃個樣都幾得意

我呢排都肥撚咗

我身體多病痛都唔知邊範出事搞到咁
屌好想食爆谷

嗰位清似乎好鍾情我對爛手狙咗我幾個post
我頭先就暈都摵咗幾隻手指嚟清醒個人依家又流多幾隻血

不如你地結婚

撞爆塊玻璃

我其實減緊肥

講下姐

抵抗力差我好小病痛但我成日整親
比你食啦 唔好唔開心

😅你撞腫咗個頭先咁大

點減我又減

我認真

唔會叫你唔好搣因為我都介唔到 搽多啲Cream同 lotion

唔好癡線plz

我個頭入面冇嘢

唔同啲冇腦嘅人講嘢

好啦咁88

挽留下

長期病痛嚟我係藥撚
你都要小心啲唔好再撞爆玻璃
我唔食啦個天都叫我要乖乖戒口食埋我嗰份thanks

稀有品種手膠祝樓豬健康

唉 明架啦

由跑3公里開始，做下尖，早餐食豐富啲，晏晝食雞胸，夜晚唔好食飯，少食碳水化合物，戒糖，好似都要計啲熱量定卡路里定乜但太麻煩我無理，依家去番40幾kg

好橙呀
唔痛的
咁好啦 快啲好返一齊食爆谷

唔好啦 等緊你餐烏冬

仆街會唔會餓撚死

笑咗鍾意爛手都有
果然連登有愛巴打都心想事成

40幾我好似小學就40幾

你走啦 我唔想搞大件事

塊玻璃會痛唔好咁大意啦個身體多傷痕唔好睇
等我轉藥我地muji見買晒佢啲爆谷

唔會但夜晚引誘多要死忍
習慣咗嘅話夜晚逼你食你都會食唔落

對唔住玻璃
我係撞魚
好 muji見

算啦咁唔搵你了

我食極都肚餓

其實係49但落番4字頭都好過無
男嘅重啲好個個都50幾60叫我地點生存

撞瘀咗唔靚仔㗎會要小心

大師錫番人一啖啦

我呢加5頭

我隻腳魚咗成個禮拜

好唔開心

錫邊個

屎叔

由我啦

我就係食高劑類固醇嗰陣出事食極都餓
但你唔好信自己個身體畀你嘅Signal，知道食夠某份量就要停，因為都要畀時間佢消化下，可以試下食慢啲
你太放任會變暴食到時就慘

挽留了

我都係由5中開始減我得你都得
向45一齊出發

仆街你講到我好撚驚

我挽留嗰陣又話唔想搞大件事

抽血睇下醫生好喎我都係會無啦啦瘀但唔退結果出事

你係靚仔我可錫你一啖

我中學肥妹仔 唔減啦 由佢啦唔執着就會自己瘦

屎仔其實幾襯

叫爸爸下次買綠色 會好啲

我呢加留你

我連登仔中上樣

認真減肥好撚痛苦，施主回頭是岸
男人係要有少少雞肉先好J

比返幾張得意gif我就留

佢唔要我

我要肥肥地點解自己要有雞肉唔撚制

笑撚到仆街

比我女朋友你睇

邊個講

未load到都知邊個

又笑

可摸耳唔好成日做啲低能嘢

你好勁

我要其他

佢講得冇錯

我見過唔少連登中上樣咁叫大師錫你啦

Savedddd

下下下下下下屌咁咪辣親！！！有無留疤

我唔係嗰啲樣真靚仔

留啦咁就

你有雞肉先有叫價能力㗎嘛

有個肚腩仔

未用係櫃頂搬去第到

你係咪出世嗰陣跌壞咗

部嘢叫呀 唔係我叫呀

畀我女朋友你地睇

屌笑撚死比你掂過啲嘢都唔方好

咁我都比

我都有唔怕凍

笑死

貓more想養

我都覺但我寧願凍啲

你個人好矛盾係啤酒肚定可樂肚

pizza肚

屌想養呀！！！！！！點解咁撚得意

想食芝心批

食緊嘢了

我偷嘅 吹？btw樓主包爆谷好好食嘻嘻

嫁比我

你個名？

屌你

喂呀

咪嘈啦

惡到

我大惡霸

應承咗我唔惡

你下下都呢招

對你最有用

呢個真

結婚未

宜家我要做大佬

係好愛佢

啱先發現樓主會m痛

佢唔娶我

你成日恰我會有報應

你咪奶我隻手指啦

想我娶？

我都好愛我女朋友

。。。咁都講得出😅

有子宮巴

娶未

@屎清

仲係到同你討論肥肥地幾正仆你個街仲話減肥
全部都係假

佢係我未來老公

和好ok?

娶

點解會變咗女

。。

你上面話娶

M痛大晒？

偷帽？

個係比你個

我睇女可能多過你睇仔

byebye啦你

唔ok想瞓覺了

糖到糖尿病

正常啦我都唔睇仔

食爆谷呀啦

唔係大晒但我截車先

唔睇仔點令自己進步

無得食啦你仲講

就咁睇都進步到？

冇得食都糖尿

睇得多靚嘢自己都會靚啲好似係

你兩個太甜恰我單身

咁我要日日睇

佢成日都唔要我

咁你要再主動啲

練下雞肉

會嚇走人

早抖啦你唔該

唔會啦再溫柔啲

日日係屋企今晚上網搵下有咩做

佢仲有句唔記得咗

好似癡線佬

又真係走去save

係 save 好多

Pin咗

有啲掛喺門引體上升嘅嘢

最鍾意痴線佬

可解

呢啲都唔得意

過兩個月買

連登好多

竟然係呢句

好似jer仔fing fing咁

有冇新架

過兩個月啲脂肪都凝結咗

你自己就係嗰個癡線佬

都無人要我真心欣賞連登痴線佬

我都成日周街叫人未來男朋友

我無否認過

唉 幾時先有

我都想知
到有嗰時又會想縮我麻撚煩

我唔知我send過

我呢排唔係好得閒

你唔好癡線啦

唔夠你玩

你咁撚肥 幫你食左佢為你好咋

嗚呀
我都會縮

好正

我人生唔見過三次銀包 三次都有人經學校或者啲會員卡揾返我
香港人冇咁差掛

誠招痴線佬男友

屌你啦 我寧願肥 畀番啲爆谷我

你點解縮

我
做咩咁夜唔瞓

你咁好彩咁香港一定有好人嘅 係我黑仔

Pm me
我係咁 瞓得好差

pmed
我呢排會朝早六點起身。。鬧鐘都未響

但瞓唔瞓得番先瞓唔番起身食個早餐

瞓下醒下咁囉後尾索性起身玩手機算

勤你快啲瞓

聽下會唔會好瞓啲

未係時候瞓教

你一日瞓兩個鐘？？聽日唔使做？？

笑死我宜家八點半咋

屌你喺另一邊就早講